東張西望教人邊道揾毒藥

好驚本土派用

條女對波好大

你估好似你呢D廢中咁咩
要睇CCTVB D垃圾節目先識

本土派兵敗如山倒有咩好驚

我怕警察有危險